hi 淡友（1318）

今日升期二(熊仔升)

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

轉燈吧
殺盡牛熊

留名轉燈

殺完牛就升返，真係cls依家牛熊兩邊都冇乜

升緊啦升緊啦yeah hohoho

熊gel

lm 轉燈收

lm

只可以講句淡雞既實力只係得咁上下, 穿263都要用大個半月時間去攪, 好友要個市升只要1,2日就屌穿直上天際

Gel得啦

又係你

BTW 我收到感召250 put左
原地止

嗱 終於有次分析準啦

雙底 牛

幾時再有圖解

奈奈解牛

得閒先再睇

但今日唔冧你要更新個分析啦wor
唔係又錯架啦，268 鞭死你

題外話見到cctoy班友真係覺得好ON9, 選完就話唔計要等上庭, 上庭reject左就等選舉人投票, 而家投埋確定左結果係china joe當選都仲可以話其實未計好票數
其實侵明知有舞弊架啦, 係選之前唔俾用郵寄選或者果時用行政命令唔俾選住係咪會更加好呢

你又分析左啲乜野呀

做野冇撈到QQ底
現價入牛先

跌 中
升 股災遲到姐 又中
呢個標題真係進可攻 退可守

咁輿論就去左佢到
班左膠實針鳩佢呢點

勇武

你咪gel呀
掌鳩你個小嘴巴

可能大家都有種，種得唔夠人地多姐
不過四州違憲最高法院既決定真係好on9
拜登贏都係不義

反正我吉倉
我係要gel 呀

同啲人講下年某日大升大跌有咩分別啲人睇即時結果架

原來頭先中左1001

求你！

又咁招積

跌左當係架啦
下次股災都當係架啦

係我放既1001trap

打了 有得升啦

你再買張put幫幫手

今朝比人殺完牛,好在定好一日輸一次既規矩比自己,唔係追熊就仆街了

山大fatfat啦
又贏十幾萬啦
奈奈幫你數下錢啦
收你最低工資

奈B 呢排羊錢
邊個ON9笑佢我屌邊個
除左我可以笑

你教架嘛
吉左先gel

咪跌緊囉

咁事實上真係無先例用郵寄投票, 明知唔公平都照去同明知香港班廢老用掌心雷投票都乜都做唔到有乜分別

原地打左千跌唔關佢事了

上少少又再開，幾好玩，立不敗之地搏跌

我估侵應該無諗過會直接reject, 最高法院唔少係共和黨人, 起碼都受左理先掛

Cfu話唔好做trade住
今次要聽cfu話
唔係佢又成日話我唔聽佢講

cfu有冇話會反彈呀

cfu都要離場?

我啲辛苦錢黎
邊似腳b 一陣就執過百點

肯定吹水無打
琴日先fake完我地

緊係要啦，成日與神同行

平時執開幾百點

謝sir話會彈

入返啦

可能賺夠

食屎啦中止SHIT 果D 加加埋埋都好撚多了
希望藍月亮有肉吃下啦

你講自己呀

醉B 好少可輸
當佢認輸既時候又真係跌係走得岩既
繼續坐就一定會倒賺
見過太多次了

琴晚無聽大埔巴講過夜
食200幾點變20點

唔係抽唔到咩

其實醉b先勁

成個淡友post呢兩個禮拜gel得最行係佢啦

查ID 搵唔到自己
但支牛彈通知+持倉先知中左

CALL PUT 兩邊都食撚到盡
邊夠佢玩

前幾日先話袋左800點
而家應該1500左右吧

數得返幾錢
應該３分鐘就數完

平凡巴走左PUT? 唔撚係呀?

啲錢俾佢賺晒

好似又put番

未未
感召個張係平左
高少少再入返
無事無事

屌呀跟呀再彈高少少可摸耳

港女跑輸miki咁多都仲可以咁跌，真係cls

我數錢慢 應該可以呃到半個鐘人工

琴晚我都係沖涼前突然想put番
點知訓覺走左

一棍冇左200 點

沖涼大法

屌今晚大法就返黎啦

連中五日，上星期三計到剛剛走左隻熊執左86格

不過全部細細地玩

岩岩入左牛中緊兩格

玩咁耐第一次百發百中

六sir 儲得貨未

唔睇280 la?

屌你平凡巴唔等人

fat fat啦

屈到傻

中左牛trap

今晚用硬大法

平凡巴先係熊軍首領

短少倉黎，細細地玩下，大倉冇郁過

D人笑佢唔止SHIT 點知笑到最後
食完再加沽多棍打好友落地獄

今次睇幾多

想post過紀錄出黎9屎下

本身452put
今朝本身食到400點

又想贏盡...

我琴晚夠45x put la 食左20 點

平左lu，學腳sir話齊袋左先係自己既
好快你地就會笑我早左平架啦

叫醉b都反手call
所以我都走左張put
諗住朝早彈高再入

跌期易

喂屌...未上車就平左

我講個452咪你囉
我435 都係食20點

勁
不如有咩操作可唔可以貼埋出黎gun 下
琴晚輸到想針

尋晚豬咩
PUT MIKI 中止SHIT 無上返車
就咁錯過左幾百點
哭暈在廁所

彈左幾十點既都有

早呀咁多位请！
祝大家羊多D

跟

苦命人

想問下

有無人會搬遠d牛仔

搬牛係用原本輸剩既錢搬，定係再加碼

你呢D先長玩長有，輸少少
贏就一百打上
牛熊絲，求tips pls

今朝訓過左時間
諗住恰多一陣
點知醒左已經十點幾

真
輸細錢 贏大錢

我發現 我下下都同大家作對。。。。
牛咗

又掛住同仔仔扑野

同船

唔係呀 好凍 唔舒服訓左

我都同船

唔識呢，最好打電話問下D熟朋友

我成日輸大錢，贏細錢

想回血姐

奈B 仲係處(今朝)

搬咪10 手 近牛轉10 遠牛，你話洗唔洗加碼呀

你又知

Same

發現你中親伏都係擋路

諗住捉轉角

扮嘢啦你

留意番呢度唔係美股post

你走先 交比我頂住

平凡巴又然

喂一級級落緊去既點解

玩完巴又+1左?

好似+2

fat fat

263+2早知頭先扯上去果陣輸少少走左佢

許願啦屌

早知琴晚升緊100點個陣走啦

可摸耳請我食個加大取下暖

唔撚彈既

有賺唔食太串了
要制裁啦

我有share架

依家咩倉呀大戶巴

feel到你串緊我

現價整多張都好

put 港女，dji

咩油呀果D 得你同星期6玩
大路D SHARE 多D MIKI 港女
BTW 好似都有講沽左

醉b都係+100走
夜期大法係咁計架嘛

仲有無得跌

我成日都唔肯100點就走, 好撚貪心真係

same 羊20 豬200

食100點 可能會miss 500點

GEL一GEL真係趺得多啲

無 開市夾爆淡倉

爽

真唔真架，我仲坐緊

覺得dl 未出

再穿就....

道今晚會夾上，再跌，試29700

540q牛好京京

清！貼j圖會激D

今晚大爆插 好無

跌一跌d 淡友復活

終於跌喇
上星期做淡夾鳩我

ATMXJ其實係咪轉晒勢？而家撈低係咪搏唔過

有冇勇士CALL CALL佢?
午市前CALL唔計

小米好似藍燈籠 一升個市冇耐就會跌

午市前call左叫咩

以家call 上望272
下望260 值搏
利申 唔call

上望272

叫傷心野唔好提

牛軍會戰勝歸來
gel 定頭差唔多

272 狗也不屌...

miki都轉埋燈，cls, 拜登一贏就唔托市

插落地獄

贏左仲洗錢粉飾太平?個個羊錢政權埋單呀?

完全冇break

勁

子言巴你好
尋晚係咪賺夠錢開多間分店

唔敢去擋

以家call put都係勇士
又係贏錢既時候啦

插多幾條直線落去啦

問題係穿DL 就67...

收到風 準備斬殺淡雞

牛軍上左未

Ok 即刻反手

26000牛好驚

咁近

你祈禱261唔好穿了

落唔到 試緊水溫...
261 應該會彈

熊軍仲走唔走？

唔走就等贏大錢

屌你食完個飯返黎仲跌多左成百點既平時午後實爆升架喎

現在全玩完了

走曬

尋日開始係跌喎

爆升了

個個都put, 唔call 緊死啦

大陽J就來出來

爆邊到爆
睇過

都係果句唔敢擋做好人都咁難

爆升15點

爆到咁 留條生路比我地好喎

跌唔落了

仲唔夾屎啲淡淡

驚閪咩,跌穿263無支持啦

朋友

轉勢了 由我帶領熊軍殺落248

升未，牛軍春袋痛

假回真跌

跌乜9

吉利
滿江紅唯一綠色

清
藍月亮點睇

尋日的我: 又俾我263call到, 鐵底點穿
尋晚的我: 話左實賺, easy money就係咁黎
現在的我: 上番去平手走OK

實升啦, 第1日走實賺
我見C9股票群都好多人抽

C9 睇幾銀

彈緊了 牛軍然

聽日放
唔想SH太多野响銀行

泡泡都未到價

有20蚊就走，唔貪心

法則又中....咁撚好運

屌
抽唔中藍月亮

好多一中一
包括ME希望有肉食啦

一手成50%中都冇巴打你要唔要拜個神先

見到法則中
硬係覺得隻股唔會升

1中1我靠做1手黨起家架，係次次玩股同期先輸

下 京東健康升到仆街喎 法則走早左

棍升

屌佢個閪
農夫水唔中
藍月亮唔中

螞蟻中撚咗就上唔到

食屎

唔知喔, 我見佢地好早已經話要抽
我好少追POST

嬲嬲地拿筆錢all in

專業做抽新股啦 上B組

收到風今日700會跌$10以上

ALL IN 咩

2點啦, 大爆上俾我走可以嗎

想問牛軍可以gel未？！

Gel得爆升

佢走咗所以爆升

咦 你仲喺度

大法ready

法則靠抽新股起家
同佢坐點數無衝突

傻淡復活

前幾年靠1中1抽新股賺落個啲去月供股票，搞到依家都仲坐緊

Gel爆佢

未諗到
睇緊外賣仔
JD又未到300

一手黨成日中真係要好夠運
大陸仔開勁多AC抽唔夠佢地玩

中足一個月六合彩3個字都試過，冇嘢係冇可能嘅

現場畫飛/ 電腦飛定電話APP 隨機買

26200好硬

落返場後真係覺得港女好on9
美女個場都話可以叫春
港女玩到訓得著

成日9點半起身玩半個鐘就訓著左

個陣現場電腦飛，我成日買啲number 都係隔離個啲，成日中兩個字，4個字就係隔離，接近期期都最少中兩個字

261牛驚西

有呀，大部分你地玩港女我自己都睇得唔係好準，如果佢跟dji就會準少少

260 我驚

見到人地一q 四千萬

好走啦 一陣渣都無

渣嫁

55177

美女真係睇分析睇消息睇圖有得捉
捉得中都幾有滿足感

港女真係佛系到我都唔知做乜

上年差少少都可以1Q 3千萬個number 隔離個注

嘩 屌 咁易中架咩 3獎

真係好多大鱷，玩qq 5號仔舞上舞落未計卷商有時入市對沖call put 牛熊

哇屌，真正刀仔鋸大樹

次次都唔中

係咪因為我地睇美國經濟新聞多
少睇大陸新聞

笑法則果D
人地10蚊羊12萬

is

輸晒俾誠哥啦

唔怪得啦 原來你用盡咗運氣

有冇醒目仔低位CALL 左

哇 ２４２真係硬過我碌鳩！

提一提大家
如果今日唔做個新DL
做26100樓下收
唔好再做淡啦
liquidity 已攞
詳情睇保力加通道

２６２ 講錯

輸到傻咗？

242哦老世

追CALL 啦屌

開始升了

你買全餐咪中

大陸有新聞架咩

26135 SH

上到6000 個以上可以考慮

聽日畀心機度馬仔算

居然唔吃

左一巴右一巴

幾次鳩買10蚊3T，成日斷中間個關

又係奈銀舊經濟嚟料

走曬唔食啦

平凡巴我應該要去擋架估唔到熊軍咁撚廢 近少少DL都做唔到

我牛又贏了

好運好過好馬

咁易就個個發達啦，150呢個位50／50
乖乖返工對沖啦

你又知我想150 上車既

叫左你上
去第二次都唔上

10蚊贏12萬

知錯啦
奈B 叫我上即刻除褲上

266先啦

唔做新DL 佰收261樓下。。。可唔可以解釋下係咩情況

反向大法夾到你仆街呀
子言巴睇MIKI 落297
港女跟唔跟就唔知了

太空軍團表示反對, 唔信, 抗拒....太空軍團目標係牛牛252基地...哼哼...

小米準備轉燈

專重你既睇法

261反手牛 請問宜家點操作

熊熊不滅, 太空軍團必勝.....

大戶巴
請問今日有無入ATMX?
求帶領

轉左

除本蟹之太空軍之外...究竟仲有無其他熊熊軍團?!~

小米有加少少，爸爸準備，外賣仔QQ未到價

已退出

O.......SHIT......

收到，到時坐你隔黎

都唔會考慮啦
除非全港得一注中
多過一個入中就蝕到入肉

原來要一億四咁唔洗諗

哈,屌你老母琴晚睇住佢263諗住上265
今日破到261
好廢呀港女

set左到30先入熊
屌29.95 喊出黎

來回地獄唔知返唔返到人間

如果獎金有1億4 會唔會好多人買全餐

根本跌唔落，大法已預備

邊有破261呀, 唔好亂講

換個講法
根本升唔上
一樣可以

貼261,sor

唔會啦

馬會真係多謝佢地

牛B食了沒

夜期+1？

居屋又唔中CALL又坐緊無了玩完了

得3 格

唔記得抽居屋

大戶巴qq睇幾多？

一落車就彈幾格

忍唔到手喇終於

信徒健在嗎??

坐左成日牛...有7格無走
宜家執少好多

262 好似買咩都夾咁

261 無CALL 好難搞

想知700掂到月低聽日會彈定插

我憑感覺入左牛
我想佢彈

同時我熊左屌米

入左幾遠既牛 我520牛

世界末日啦

swing trade 5手 495
聽日跌都唔撚驚，再溝姐

PH刪片呢件國際事應該要跌

我就試水溫1手

扮打錯字， 買晒2邊

岩嫁啦
佢個feel仲係好垃圾咁
60天線都穿柒埋

已經8連陰 睇佢陰幾耐

無呀，冤枉呀
我講得好死架
今日要26100樓下收 及 做一個新DL
否則唔好再做淡

穿埋552就唔玩lu

有得抽居屋
人生贏家

大法嗎平凡巴

聽日跌入一手
下禮拜550再入一手
之後每20蚊入一手

個個都買得遠過我

入到第五手就靶咗啦咁

你大法嗎？問定先

屌呀拎我做燈

嗚...本多終勝?

我上次565入隻遠牛淨咗一手冇放
依家個價都重高水緊

以為講正股tim
柒左 sor

彈彈波

堅，其他時間仲ok
兩次定三次 和你大法 都
俾條路手足行

九星連陰....有無人發現係邊隻?!

好股唔怕坐
我隻495牛一係就插到打我靶
一係就下年7月到期前都升唔返上去

咩事棍落

495.....應該唔使死0既....7月就...只能祝福你了...阿門....

26200 +1

唔洗到聽日 直指重貨區

我發功

即夾

本蟹代表太空軍團...祝福你...

跟左

光復股市
淡友革命

抽俾250蚊炸喎師兄

仲有19分鐘 穿261

呢棍勁，走先

為驅逐大陸老千股而努力...加油...淡友加油...

26000好驚

聽日劇本: 低開200點殺260即彈

又一棍50點

洗唔洗咁賤？ 咁大棍呀

嗚呀呀呀呀呀呀

支持

牛b死了

首領反唔反手

賭場準備close！
請問而家大船係？

定cash out call g

261牛咁多貨 唔打你打邊個

我540

又一棍

我走左喇

今晚分分鐘你會發現254以上既牛多左一倍

走呀 酒牙 走牙

有無熊軍過夜

美其彈緊

呢樣真大户牛

哪吒仔 唔得咁㗎

重有5分中

10400
26200 硬底
立貼為證

牛過定熊過

259有裂口 會唔會補 食緊百幾點 逼死牛軍

你個鐘快左唷

過左好多個夜晚了...當然繼續...熊熊聖火, 太空屠牛, 號令熊熊, 莫敢不跌, 反抗之牛牛, 一律送入屠宰場!!!! 殺呀.....

過

冇支持傻hi先買牛

你買幾遠可以晚晚過

不倒翁
聽日大夾升

今晚入番啲SQQQ做對沖先

冇得抽
連畀錢機會都冇

曾聽說雨天總要放手

所有對沖一律建議返工工工工工

聽日見紅都似
個個諗住彈

彈硬

上呀 仲未完嫁

唔好同我地分手呀

說好的信念呢？

彈都打完261 260先彈

都話太空軍啦...當然在無雷公咁遠的太空....

我地贏埋佢個份

真係咁多人諗住彈

搵隻低d位既SH

師兄識波

凍到仆街 唔想炒期 想訓

好彩訓左覺無多手

睇嚟QQ托市地位要畀屌米取代

屌你平咗個淡倉嚟害淆軍手足

彈呀

聽日260call陪下你

真心跌？ 走人

QQ -14蚊

嗚...我要18星連陰...哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....

真係跌就跌落258 256喇
仲跌200點算

小米

你發發了

勁假真係好有趣

點睇

連今日派左成10日了.....

聽日唔會彈架喇

係，話佢真又唔係真，假又假唔哂

560 會否收皮

睇到 wo

支持QQ繼續領跌

我買會

我都覺得會
利申 有份收佢皮

全力支持

有冇藍月亮手足起到

一定唔會穿260
唔磨下先點撚鳩你班散户

其實昨日我都想搏彈, 所以加左熊, 今日又想搏佢彈, 所以又加左熊...哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....

到聽日就大彈

Called DJI

又彈鳩

巨棍升天
又羊

唔可能, 太多人搏彈......同自己心態賭相反就岩架啦..

如果QQ聽日一開市就插廿蚊

QQ 逢馬過馬追緊上去
560

坐下順風車

set 定300 平先

好大棍

又做叻仔
悶唔悶D呀

屌米真係on99
咁扯返上去

550柯全住一半煙先

大跌反而唔好, 會彈, 十蚊十蚊咁就非常好, 等人搏彈, 派比佢, 之後屠牛, 再派再屠...哇哈哈....哇哈哈....哇哈哈....

550 入多注正股

哇屌

少少啦屌 今日冇乜玩
叫做第一注

530 再all 煙

支那登贏咗
今晚重唔千升

好啊！希望到

我係中國人呀屌！

所有野同我地一個月之前講既野唔係好同

唔好呀，560入左呀屌

唔係呀 係朝住嗰個方向進發喎

下下中咩

會升就今朝港股衝左上去啦

ok u win I lose

4點後美期真係90%以上都係扯上去

500孖爆佢

你試下用日k/週k畫多次先啦
仲係同一幅picture

每20 蚊溝一注

藍月亮手足又收錢了
利申又抽唔中

聽講腳sir又賺

18.5走左藍月亮

招股價幾錢？

19 蚊fatfat 腳sir

1316

唔係呀 唔信呀

羊

好撚多個加大

又賺fatfat

早走左好多...CLS
俾致富個價嚇親 但支牛多弱智

哇屌 叻過我

你用返傳統嘅standard比例睇先啦
Hint: 0.786

支牛先好呀，暗盤多痴線佬搶高個價

又升 屌

miki又3幻，cls

都起碼羊左20% la

你走甩咗未

大夾

穿過一次
就會變公廁

平手走左

依家夾緊港女，263call

點解次次都咁好彩

腳SIR今日好FAT
買咩都贏

差少少姐

真 又call得g

埋黎俾叔叔檢查身體

美市真係痴撚線, 跌1日,升10日

又賺10幾%
你抽中100手賺幾皮

我窮撚一手黨

263 無事啦 呢個星期270啦

肯定隻手震住咁檢查

我呢啲叫黑仔，次次一落場就爆邊坐

法則3隻新股抽邊隻想和你抽

25270

下年有既

下年都係3個星期姐

有你係度

我睇超購黎抽呢3隻好似冇乜人抽，做1手黨蟹貨咩，之前試過啲100％中，坐到蝕放

驚乜 晚晚都升架啦

晚晚升完 一早平開 或升少少開
咁熊過夜真係無著數

收到風..今晚環球暴跌

道指三萬點係伏

咩風

日市開市一插 你都唔會入得切隻熊
過夜有過夜既好既

咁mola 死硬

過左兩星期夜
就算夜期插一百粒
早市都係平開 好少一開裂口跌
買過夜都係想食裂口啫 西John

過兩日睇下2127多唔多人孖展先啦，正常啲藍月亮啲錢個日會返到，啲人會搵嘢抽

2127 會多人抽D 抽叫我 跟你D 旺氣

BTW 有冇抽中過爆升妖股? 抽親都唔中DKLM

法則藍月亮有冇打算再上車

會唔會突然又炸個1500點上去

MIKI 升咁少? 廢鳩

係咪有咩消息？

1中1毛記10蚊放算唔算

真是太牛b了

新股落左車我就唔會再上

態度正確

師兄係咪睇到D野？

屌呀大法差4 點

六連中

呢個好笑

紫巴心諗...

聽日升定跌

唔緊要既，今晚26320
收市先係最高位

大法應該又羊

抽升

睇咁高?

啱啱睇到D野 320保守啦

短炒成績暫時賺92格

睇到MIKI彈再估佢跟?

清又然

屌細本就百發百中，我屌

貼埋上黎一齊贏ma

比d tips 細佬我

唔記得SET好價放

係睇到有人回紫巴

set jor 300

通透

我都玩細本，你教下我贏啦

#129
原來冇人睇

道指上返3幻係咪有巴打要返家鄉

有呀，你仲特別講最新個注唔貼
嬲
下次入左即貼啦，唔洗考慮啦

最新係牛左

食左再貼，我怕見光死

牛軍聽日命運如何

唔好咁迷信啦
你睇我，咪一樣有羊有豬
呢注加油

睇幾多

點解唔等多日

263坐緊

平左會唔會開put你似會

破前頂

而家玩咩好

我係淡友黎，呢期做好友，但次次都坐

小注跟

驚你263xx開put 被夾姐
淡友post 有愛

十個小注？

今朝26300call坐到依家，一call就爆邊

30 張

我多你60點

call埋納dee

低位上左100點

輕鬆做好友

May the wind favor U

今晚議息唔跌得唔得

最好就唔加唔減啦

唔知點解港女好似想回咁 決定食一食糊先

唔會掛

日日高開少少低收過百收

食80點算 俾d 人賺

我仲坐緊

幫緊你 有機會好走啦
子言巴話miki 彈高後回
謹記

藍月亮竟然一倍都冇?

袋住先 一陣大波波 走唔切

估到你啦手足都係200入？

得港女263坐緊，點解miki升咁多港女都可以借勢跌

因為香港經已回龜.....放棄前朝思想啦....有關係但無必然關係...

198 我而家唔會齊頭買

失望 難得中 仲要早走

一到夜晚淡友又做雞

原來科指出咗兩倍槓桿etf 7226同兩倍反向etf 7552
腳仔仲玩唔玩

留名淡雞聽日指住你黎笑

冇玩 etf 滿足唔到我了

養大晒啲胃口

最衰大法

高手口敏wor第日記得carry小弟

-6-6
都係跟大佬們執餅碎食下

原來係你連啲餅碎都搶埋

嗚呀, 奈奈D餅碎都俾你搶晒

爆升啦你就到家

俾D信念

我性急等唔切手足食多d 呀

360

讓子彈飛

唔識講，上次叫你陪我坐多陣
點知應該累左你
我都唔開針

Change my mind

連登牛軍大船永不沉沒

哎吔 食少廿點心痛加大

犯法就係犯法 死屎都要負責

change my mind

350 put 左NQ快d比我走啊

就跌了

12350？

跟晒劇本走

係啊

好多時杜指會同其市後指數行相反方向...

屌呀差2 點

止唔止蝕好

時間問題時間問題

又然幸運小子

加注啦 聽日上272

賺1格走左

係咪可以put定miki,定掛定30100等佢抽高再drop

我未走呀，唔好放棄呀

30250可以偷雞100 點度，今日應該唔會再點跌

我睇最高30150，正常30100，最仆街嘅情況就係直接落

今晚先係跌既正日

今晚千升夾死你個傻淡

你識數浪？
睇法差唔多

唔理lu，走左lu

唔識我玩信念注

好彩我淨係開納call

睇法差唔多 今晚一齊賺
利申 坐緊順風車call

禾都係woo!
hi ! 師兄好

未到位點put呀 真係鳩put坐到贏咩
呢幾日call put都做齊 冇死做一邊

下次可唔可以俾我跟下，張call早走左

差50點到家鄉喇

應唔應該put nq, 佢依家高位

大法寶刀未老
我係25仔成日早退

又回血

冇蝕就好

再彈高就反手

話左320唔係問題

好，一齊估下幾時西冧
子言巴話今晚
我就話唔會，應該聽晚
各大大點睇？

nq 快d去返350啊

今晚千升呀傻淡

凡事留一線
我都係叫下春 回返少少血 已經好感恩了

尋晚子言巴証明左自己
我信佢今晚閪冧

琴晚直程神奇
救埋我

先食為敬

26135

撚住入返幾多？

我... 算了 講左n 次
唔提
救埋法則

納dee

好波客家佬

走晒貨喇我

彈高put 佢老母miki

下次都係跟返你先

已經掛定30100，同30250

所有手足走哂啦
可以西冧啦
我吉，急扯上600以上再開

你開d位 肯坐下/溝下 應該都會羊

又黎兩張

我得個睇字無入到
知你啦

現完巴重有+2 好似係

好似263喎 到家唔知走左未

2張細美《= 1張細港

法則嫌細

末必開到30100

現價put?

子言巴睇TG

開市上唔到就追 上到就睇下 上到幾高我既計劃

跌硬㗎咩？
今晚千升 夾爆呢度所有傻淡

for 舊人 only
新人自己摺埋啦（包括me)識你老鼠咩
而家個post 全部新人+幾個舊人

清賣邁

鬼叫我遲出世

我都係新人大家好

佢地都少左出聲🤧🤧我又上來傾下計

個個都上晒岸

真是太牛

我係p牌仔
我係P牌我自豪

B

牛b都變牛屍

物極必反
今日put 兩禮拜後一定

有冇最新牛b 熊b 分佈圖

大法手足連羊兩日

新人報到

奈b : 呻吟報導

現貨唔陏嘅！個野係咪壞左呀

想問下ipo一手中籤55%
我抽3手 個機率係咪55%x3?
thanks

整緊la,聽朝9:20 搞掂

30100呢

沖呀
gogogo 呀

叫緊邊面miki 衝呀

no la,大戶買左call

nq

道期如果企穩30055,做雞諗下及時悔改

港女自隊

好靜 係咪針左

牛Gel

扯唔起啦 miki 千跌開始

喺woo！唔見左全世界最索果個

最盡貼住298轉一轉燈
壓一壓彈弓 夜啲就千升31000

點解咁勁

求其9up兩句 中咗又當神咁拜

港女好難服侍

259 好重牛係咪大芋黎

好彩夜期有位比我走
由輸160點變輸50點

小狗轉運了

都係要輸

要望下牛熊比例圖先

當你坐千九點就唔會咁諗，仲要蝕走

254-260都超多

會越殺越多

原來有新熊B

子言巴好勁掛太高跟唔切添

好掛住耀楊哥幅圖

thanks

等緊呀屌

miki 納指生性d 咪咁撚早回

言兄，今次幾錢一點

總知係琴晚串頭破腳，今日好極有限

講到股災咁
望下個app 全線升緊

淡雞股災

我係話好極有限

港女仲有冇淡雞健在緊？

我吉吉
但留意緊可唔可以做下part time雞

吉倉睇表演

排緊隊想做雞

62$ 細注啲

賺左一筆錢有無咩計劃

有297好走人喇
又賭咁大

你唔知佢尋晚700 蚊一點?62 蚊已經係蚊注

佢有講 尋晚105美金嘛

62 蚊等於6張細期姐

據我了解 62應該美金嚟

ok , 咁真係好撚大

係係62美金

298都走

玩咁大做咩雖然可能係難得機會，但真心睇住

儲起比老婆

so sweet 好想俾你屌

收到風
今晚牛B會死晒

我屌咗佢㗎喇
佢仲要係用信用卡炒

Cls 睇住呀子言巴

可以早0的瞓了, 今晚美股大跌, 聽日港女一樣大跌...總之就跌..跌跌..跌跌跌..跌跌跌跌................

善心不過對應想佢閪冧又好矛盾

又收到風

如果佢用profit 都無咩問題既。。但心魔呢家野大家作為賭徒都明

我用200美抄上去輸晒當發場夢不過己經攞返晒出嚟，比左老婆

拎返200美?

30000$美

識離場既人，係型既

原來我啲錢錢去晒你到

之後留返4000$美玩

依家又贏緊4000$幾

分啲嚟

食晒糊手足無人操作

可唔可以教下我點贏

唔好次次都擋路

你估我想架

27妓女接客3千 惹新群組爆疫危機

點做到㗎

夠黑仔就做到次次一落場就爆邊坐

miki 定 夜期先留名

納DEE

跌緊啦 支持捐錢

Apple 死都唔肯跌

我屌你老母

而家叫雞咁貴架咩
唔係幾舊水咩

可能係港女

跟住就v上去

大法cls

根本就跌唔落

快啲跌喇

走咗啦
V唔V都已經唔關我事

幫唔到無信念嘅人

輕鬆

點呀仆街港女訓醒重跌就唔撚洗玩啦真係

夜期港女痴撚線

港女真係高手
咁都v得上去26360

其實到正常啦
日市跌唔落100 既話
小時圖rsi 三底背馳
仲要升返通道入面，再利好
ching點睇？

突唔突破架屌

向下？唔係呢轉啦應該
都唔係呢個禮拜

好彩尋晚 cancel左冇put miki黎訓

乖乖地call 一日一日半港女好過啦
認真

700 9988 兩隻野跣到好殘，隨時反彈，388都係隨時又來破頂388

而家仲put 港女風險好大,所以一直堅持睇好大巿

尋晚訓左無走到睇個勢今日開市先走都有得賺好友坐貨都坐得輕鬆過人

267 要小心，可能沒必到
range係262~267

牛軍最後希望

12月係悶巿，1月係大牛巿

港女會唔會再借勢插落去癲起上黎乜都做得出

前晚夜期都升架日市高開少少咪插落去

求救
put 錯左就到期既細miki
轉倉係咪跟返我put 個價
同3月到期細miki 差勁幾多價下

唔一定跟到，只係現價平倉現價入下月，印象中好彩尋晚淨係掛左張30250put訓，但都入唔到，真係可惜

屌好撚柒無留意就到四巫

好撚柒 唔記得就到期 67啦 我問緊客服

睇黎要蝕住走

個價差成90點羊都變豬
實在太on9啦

得返正股上個月殺上270嗰次，真心認輸

ching 你清晒7500??

止蝕走咗好耐啦，上個月去到268頂唔緊，而家全力玩美股算

好波多d 返黎淡友post

反手係咪都係先平先入？

我有keep住mon post，係少咗出聲姐

唉屌 買錯左贏豬都先打90點

係前排試反手，佢現價平倉現價追唔入張新期，我呆左一陣

止撚左一止即跌dklm

四巫次次都無事發生，都市傳說黎架炸

msci 要剔走啲股，今日會唔會又借勢跌

張就到期細miki 同新果張差90點
明明羊緊搞到蝕住走 好on9

新手淡友唔明求屌

點解YM2012 同 YM2103個價爭咁遠？

美股開市兩者會唔會拉返近

未經歷過四巫唔明sor9

我都買錯左就到期果張蝕住走左
明明羊緊
唔知點解價差咁撚遠

你試下用今個月hsi2012 望望hsi 2103，miki係用每3個月嘅期貨，你平時玩hsi係每月期貨，所以你覺得個價冇差咁遠

今日有綠燈未

法則 我要報仇 好撚嬲 羊變豬

我追到得返1900點條數，唔知點先追完

你一張10蚊 六合彩就搞掂

點解唔坐到期

我都想有成萬倍回報

個價一樣差90點呀
自己無睇清楚
蝕好少姐 當豪俾狗

勁假巴巴升14QQ升24

大法太早走

勁假股王 開市又唔見影

藍月亮會否破發

尋晚啲number 我係上兩期買過

今日仲唔升爆廠，忍左兩日，你老尾

俾你搞到我都想定期買六合彩

你轉下月期唔係應該平今個月期同時開下個月期咩就算下個月係低水/高水好多都無影響架點會蝕住走

日日買一張最多只係等於冇咗三百幾點

今日必定爆升

唔記得對你就仆街
馬會中多錢要登記 中左無登記當無人認...

我30137 PUT
問左客服話轉倉=平左而家果張, 再現價追沽
舊果張點都係要平倉
即係同我而家蝕住走再現價PUT 係無分別
咁轉黎把撚呀

會唔會係開DH再向下妹呀

屌米就30PUT佢既手足還好嗎

屌你我定期買左10年啦，都係中過幾次三個字

用戶口買唔係自動入嘅咩
我成日運財號碼買完就冇咗件事 唔通我錯過咗幾千萬?

無力 上多小小啦

中過好多次3個字同3個半同四個字

上硬264

屋企人中左 白表頭300名 算唔算中左二獎

居然無走數真好彩

咁貪心ga

一早要跟大佬啦
悔改
準備PUT鳩佢未

依到咁多喬正初
可惜齊歡暢只有一個，就係我！

仲put

袋左落袋先叫羊

算

又去返264

想驗下腦

262 call 真係冇得輸，一野去返264

尋晚MIKI 倒升 熊軍就知道今日67了

今日大法你帶路

屌你學勁假升返28蚊得唔得呀仆街700

港女又挑戰10天同20天線

中芯又停牌

一睇就知開day high

平凡巴尋日警左世
未穿dl / 收261 都唔好做雞
btw 牛熊翻車魚又然

26420啦

一野上265星期五270

淆軍可以坐完貨未

qq 廢撚到呢

淆軍賺左100 點

又冧返晒落去

磨市

月亮竟然咁有力

等緊qq 550 溝

十點轉燈!

又等傻熊落完注跟手爆幾百點上去夾到變熊醬

無買返

係升呀

淡淡夾慣哂，要爆1000 點先得

升期易

qq 553 就彈

屌你開市即dh要玩幾耐呀

俾都唔買，16蚊都冇，市值又過高，除非無啦啦好似3690咁有人追捧

港交所傻撚左？
富途全部變哂15分鐘延遲報價

Set住26180 +1 26590 -1先

支牛實時喎 d價係咁跳緊

兩邊都咁撚遠

屌你老母港交所

我俾左錢睇實時

日常用品真係唔知點炒好
有冇消息可以憧憬大家用多啲洗衣液架

人手 f5?

15分鐘延遲報價
f5 無撚用

我free 好早期開戶送 但無免佣要用濕鳩種子

跌唔落喎

呢個富途牛牛黎架咩同我果個差咁撚遠既個樣

放埋5 手 牛 回返哂琴日d 血

10點準備大爆上去架啦

咪係囉
我個支牛剩係冇得睇成份股

忍到今日
又羊晒d 錢

玩完巴未食糊啦咁撚招積

琴日買wor

未, 睇個勢尋日假穿黎, 應該又會夾番上去268-270

你點知架

落返262 再call 過

上得山多終遇熊

跌緊啦

有大法驚閪咩

好彩隻屌米熊回到血
QQ想挑戰幾多連陰

屌米回左成1蚊既喂 CLS

屌米熊郩贏到
高手

個市亂到都唔知TRAP牛定TRAP熊

TRAP晒call put啲時間值

唔記得左12月就完 要轉倉

到今日九連, 佢散戶太多貨.....唔似其他幾隻老千, 散戶無咩貨...貨源一集中就由佢玩....

夠撚膽同我倒跌咯笨柒跌穿260收市我直播飲尿+羞恥play呀

雖然琴日都知仲會跌
但忍唔住入都場
又要做坐貨師

今日我買上又買落，執格仔算

幾隻老千之中, 其實我都最睇好佢, 但正因為太多散戶睇好佢, 所以最危險...

轉燈得唔得呀260咁高難度
屌你

做野 無食到過夜牛

哇....睇下...上證份圖? 0個幾點.....搞幾大龍鳳...

太大隻 好難搞
美團，JD ，Baba今日都升返小小
可能呢幾隻琴日真係見底

QQ今日先見底
電腦分析聽日50%升

有冇ching識計

又話唔玩既
今次又廿萬極牛？

但你睇成交金額? 縮晒, 人地只係有暫緩出手跡象, 比散戶自由發揮一下...

小注 中牛 底位賣 食少好多 佢老母

大陸仔轉燈

岩岩今左lu
咁就廿格

上呀 QQ
場波仲未完

小拳石家陣仲係咪主攻AMTXJ 牛熊

今日個勢，衝DH

唔識玩 離場

早知尋日放完隻熊唔再入多次...
又夾...

係
過癮過垃圾港女

我開始研究緊其他成份股牛熊

死都唔比你入（升）呀

重有冇淡友係到

我係大傻淡 做淡止蝕正on9

因為佢已經貼近100天線..所以彈, 不過好快玩完...幾蚊雞...豪比佢...

今日有撈底
再升多D

-27%

rip 好快265 , 5 手牛衝呀

發覺一做野就會升
係咪唔做野好啲

仲未吃

入左10 手， 食剩 5手

qq 食左春藥，港女上265

豪坐萬點

做淡好撚慘，就算收市係跌，日日開市高開幾百點黎搞到你精神緊張

尋日出盡奶力先跌180點, 而家開市一個鐘已經升番晒有突
你叫淡豬情何以堪

咁先係嫁嘛
日撚日跌，係時候爆升

淡友: 拉

廢淡慣左la 一去262 即彈幾舊

好友坐貨師又然

覺得自己係雞 賣完又彈返上去

所以你話262, 263去call點可能會輸

做淡係食一舜間，捉唔到就

set左26500止賺

又引牛

納dee ,真係。。

又袋400點好過返工

今日溝左Q牛
16格走人

交返個場比你地淡友啦

SET左價差一格先到
之後就彈左上去

今晚又新高

你老味支牛 得嗰廿萬股都要同我分幾次放...

26350

無交易

冇人接貨？

941來了來了

無話引唔引0既, 炒0既野, 都係錢黎, 最緊要眼明手快, 唔好貪..

屌你老母隻700牛sh左同我反彈

牛 SH 反彈
唔係賺緊咩
屌乜

998

999

打錯 止蝕先啱